有部份人都幾好笑， 自己試過推起底post , 當自己自爆或所支持既人自爆就突然醒覺叫人唔好推

有部份人都幾好笑， 自己就不斷推起底post , 當自己自爆或所支持既人自爆就突然醒覺叫人唔好推， 或起人底唔好，害人呀咁

木耳巴自己走去推返個毒撚上年既post上黎， 又唔見有人講公道說話， 事實個個都鐘意睇人仆街， 但輪到自己或自己所支持既人仆街就咪扮野話唔好推

利申： 開post屌支那屌警犬好撚過啦，d八啩post講少幾句就算

返intern返到懷疑人生(2)

入面班友有幾個依頭推完起底post, 果頭叫人唔好報國安

根本有份越玩越過火

迷上拿卡的本領 #343520

最核突依個
自己做埋同一樣野， 隔幾日叫人唔好做

聽燒山好過啦

理埋d無聊野又冇得著

大園ゼロ#71085

又係咁

真係無野好講

上連登 勿認真
有幾多人仲記得

呢班人迫害木耳巴 各位請提醒十二分精神

個樓主一開始就無屈錯果個迷上拿卡

明明迷上拿卡條友都係仆街黎

睇唔過眼ma

返intern返到懷疑人生(2)

#14 回覆

木耳post就扮好人

班友根本有份越玩越大

晒時間燒山都話人生好多野比呢d無聊野重要啦

的確係好哂時間

扮燒山fans嘅陳雲糞師
風向師
hardsell支那師